大家就算幾無力幾唔開心都好，有一樣野可以做

只要有信念，就算贏或輸，你知自己做緊既野係對既就得

無人可以影響動搖到你

睇埋呢段

大家8月5 一齊罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會